有無人買過噴火槍?

想拎黎燒三文魚/帶子同牛肉
咩牌子比較安全

正

上網睇要百幾蚊
你買個陣洗唔洗?

一分錢一分貨
中国製40蚊有
日本德國百幾二百又有
有咩分別 出事就知